msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WC Password Strength Settings\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-30 22:19-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-30 22:19-0400\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wc-password-strength-settings.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:41
#, fuzzy
msgid "User Password Strength Settings"
msgstr "用户密码强度设置"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:42
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Below, enter the minimum strength requirement, custom messages, text colors, "
"and additional options. For information about each option, <a target=\"_blank"
"\" href=\"%s\">please refer to the documentation</a>."
msgstr ""
"下面，输入最低强度要求、自定义消息、文本颜色和其他选项。有关每个选项<a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">的信息，请参阅文档</a>。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:48
msgid "Strength Requirement"
msgstr "强度要求"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:49
#, fuzzy
msgid ""
"Select the minimum strength of your user passwords. Level 0 = Accept any "
"password. Level 3 = Default."
msgstr "选择用户密码的最小强度。级别 0 = 接受任何密码。级别 3 = 默认值。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:57
#, fuzzy
msgid "Level 0 - Anything"
msgstr "级别 0 - 任何内容"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:58
#, fuzzy
msgid "Level 1 - Weakest"
msgstr "级别 1 - 最弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:59
#, fuzzy
msgid "Level 2 - Weak"
msgstr "级别 2 - 弱"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:60
#, fuzzy
msgid "Level 3 - Medium (Default)"
msgstr "级别 3 - 中等（默认）"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:61
#, fuzzy
msgid "Level 4 - Strong"
msgstr "级别 4 - 强"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:67
#, fuzzy
msgid "Level 1 Message"
msgstr "级别 1 消息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:68
#, fuzzy
msgid "Will display when level 1 strength requirements are met."
msgstr "满足 1 级强度要求时将显示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:77
msgid "Level 1 Text Color"
msgstr "1级文本颜色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 1. Leave blank for default."
msgstr "当密码强度达到级别 1 时，文本颜色。将\"默认值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:87
#, fuzzy
msgid "Level 2 Message"
msgstr "2 级消息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:88
#, fuzzy
msgid "Will display when level 2 strength requirements are met."
msgstr "满足 2 级强度要求时将显示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:97
msgid "Level 2 Text Color"
msgstr "2级文本颜色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:101
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 2. Leave blank for default."
msgstr "当密码强度达到 2 级时，文本颜色。将\"默认值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:107
#, fuzzy
msgid "Level 3 Message"
msgstr "3 级消息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:108
#, fuzzy
msgid "Will display when level 3 strength requirements are met."
msgstr "满足 3 级强度要求时将显示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:117
#, fuzzy
msgid "Level 3 Text Color"
msgstr "级别 3 文本颜色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:121
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 3. Leave blank for default."
msgstr "当密码强度达到 3 级时，文本颜色。将\"默认值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:127
#, fuzzy
msgid "Level 4 Message"
msgstr "4 级消息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:128
#, fuzzy
msgid "Will display when level 4 strength requirements are met."
msgstr "满足 4 级强度要求时将显示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:137
#, fuzzy
msgid "Level 4 Text Color"
msgstr "级别 4 文本颜色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:141
#, fuzzy
msgid ""
"Text color when the password strength hits level 4. Leave blank for default."
msgstr "当密码强度达到 4 级时，文本颜色。将\"默认值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:147
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:148
#, fuzzy
msgid "Will display if there is an error in the user-selected password."
msgstr "如果用户选择的密码中出现错误，将显示。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:157
#, fuzzy
msgid "Error Text Color"
msgstr "错误文本颜色"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:161
#, fuzzy
msgid "Text color if there is an error message. Leave blank for default."
msgstr "如果出现错误消息，则显示文本颜色。将\"默认值\"留空。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:167
#, fuzzy
msgid "Password Hint Text"
msgstr "密码提示文本"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:170
#, fuzzy
msgid ""
"Text to encourage users to make a stronger password. Will only appear on "
"passwords with a level lower than your requirement."
msgstr "鼓励用户创建更强密码的文本。只会显示在级别低于要求密码的密码上。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:177
#, fuzzy
msgid "Disable Hint"
msgstr "禁用提示"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:178
#, fuzzy
msgid "If checked, the hint text will be hidden (even custom hint text)."
msgstr "如果选中，提示文本将被隐藏（甚至自定义提示文本）。"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:184
#, fuzzy
msgid "Disable Emoticons"
msgstr "禁用表情"

#: includes/admin/class-wcpss-admin.php:185
#, fuzzy
msgid "If checked, the smiley face emoticons will be hidden."
msgstr "如果选中，笑脸表情将被隐藏。"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: wc-password-strength-settings.php:56
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: wc-password-strength-settings.php:126
#, fuzzy
msgid "Your passwords do not match, please re-enter them."
msgstr "您的密码不匹配，请重新输入。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "WC Password Strength Settings"
msgstr "WC 密码强度设置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"
msgstr ""
"https://danielsantoro.com/project/woocommerce-password-strength-settings-"
"plugin"

#. Description of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid ""
"Allows administrators to set the required password strength for new "
"accounts, change messaging and display options, or disable requirements "
"entirely from the WooCommerce Accounts menu."
msgstr ""
"允许管理员设置新帐户所需的密码强度、更改消息和显示选项，或完全从 WooCommerce "
"帐户菜单中禁用要求。"

#. Author of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "Daniel Santoro"
msgstr "丹尼尔·桑托罗"

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://danielsantoro.com"
msgstr "https://danielsantoro.com"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"
